農曆新年係正邪決戰之時

聖誕之後冇耐就過舊曆年，即係支那鬼所講嘅春節，低等農民返鄉下大過天，你叫佢開ot睬你都傻。到時香港狗隊冇晒外援，老解得番基本編制，即係話，實際得五六千行動組分兩更守住，如果18區日夜輪佢，每區每更只分得廿隻狗狗，可能要搵埋後勤輔狗撐場面，但嗰班冇乜戰鬥力可以不理。

殺狗其實唔使槍，有冇心最重要。要殺狗擸刀就夠。埋到身刀快過槍，可以極速重創附近狗狗。半年喇，大家其實有冇操拳？拳熟就自然識用刀，所以講咗好耐叫人練拳，不過似乎冇乜人有練。